突發 油塘女校要人

即係聖安當

學生、舊生响門口聚緊人
反對計分制同打壓罷課

雖然係女校

但女校學生都會有爸爸、阿哥、細佬、男友
要有護花使者

跪求附近街坊、兄弟姐妹支持下

自推10連

自推9連

推

Push

推1/10

自推10連之8

自推10連7

自推10連6

自推10連5

開始多人？

自推10連4

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

自推10連3

唔係好似話好多年前已經用緊喇咩？

自推10連2

自推10連1

2/10

3/10

幫推

4/10

呢間第一年

5/10

6/10

7/10

8/10

尋日唔係話取消咩?

9/10

取消左？

各位今日730繼續呀！
我們要求校方：

1. 校方需要出正式通告向學生、舊生、家長公告正式撤回操行評分制度，永久撤回操行評分制度，不再重推，因為無限期取消並不等於撤回有關評分制度，我們要求撤回該操行評分制度。

2. 交代9月2 、9月3 打壓學生罷課之行為

3.回應學生罷課會否有處罰制度

4.要求校方檢討今次硬推評分制度之做法，對日後具爭議性之校政議題，必須先經過諮詢家長、老師及學生各持份者之意見，並提高透明度。

5. 要求校方全面更換手冊，刪除相關條例

📌就住以上5點訴求，希望校方能夠提供一個溝通平台，讓學生會會長、舊生代表（我地係米有校友會代表？）、家長，各方共同相議，達成共識。

📌所以重重點：聽日舊生出席以個人身份代表舊生會，全以和平理性方式處理校內事議。

唔需要帶文具 ❗️
唔好叫政治口號 ❗️
唔好佔行人路 ❗️

以免引他人入位

☎️星火
9819 0979
6461 6642

‼️琴日有100多人投會聲援師妹，大家一陣見呀

10/10

無野講

再推

嚟緊

721

加油 雖然唔知P牌仔推唔1推到

唔是話終止咗喇咩？

多唔多人

支持

咁急

推呀 反對信用評級

［前線勇武手足的特殊地位］
前線手足請保留實力、休養生息，留待10月1日遊行大爆發。反送中陣營雖然有數十萬人，但是從多次遊行觀察，前線勇武手足實際只有一千幾百人。
前線是我們陣營最珍貴、最重要的精兵，就像軍隊的特種部隊，在重要關頭（e.g. 612、729、831、101...）才值得出動。如果有一千個和理非退出，我們仍然有數十萬和理非。如果有一千個前線被捕，我們的勇武派將會接近滅亡，反送中運動正式完結。
前線請慎重選擇出場時機，減少包圍狗屋等高危活動，因為對大局影響不大，而且經常有前線手足被捕。請前線認清自己的特殊身份，明白自己的珍貴和重要性，每一個前線被捕，都會對運動帶來嚴重打擊。

手足唔該將此文章廣傳分享不同平台，引起前線手足關注。

push

圍9佢

live?

幫手

大約百幾人 宜家叫緊口號
利申 住對面

Pish

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

圖?

校網唔係話無限期取消啦咩

取消咗啦wor

過緊去

搭車經過都見到
無影相

遲左起身...我聽日過去幫

我地唔可以再驚，老實講我都好驚，驚坐監驚畀人打
但當呢位手足畀人打到昏迷，我覺得我地要升級了，對家根本係零成本，我唔想因爲我地既怕事而令到任何一位手足被殺。我地應承過要贏，我地應承過手足要係煲底下相擁，一個都不能再少了。

下一次再有同班狗對峙，唔可以再被動，前幾排手足每人拎定十粒磚先，一路推一路丟佢老母，中排幫忙運磚，後排碎磚，唔可以再退。

或者見到落單狗/狗車，一齊沖上前，擋晒啲門唔畀狗落，但淨係扯走司機位隻狗落黎先，係其他狗前面濕完佢一濟，等佢地意識到下一個就係佢地

加油 幫推

用緊係好正常嘅事？
根本就唔應該存在ok?

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

去到幾點

快

完左未？

去到一個人都無

入曬學校

宜家校長話可以撤回

唔俾同林鄭一撚樣
得個講

推!!!!!!!!

p

real??

幫朋友推下

外面無人

舊生們與學生閉門會議中

唔係無人去呀話

有外校人喺度 主要係男手足
坐咗喺側邊

想屌處女？

好耐以前已經用緊
有親戚讀呢間
講緊佢讀係十幾年前都有

評分制度成功撤回

利申：坐係入面

下，10年前讀都無嫁wo

我都見到!! 支持

感謝

有記者

個校長好撚煩

其實咩叫操行評分制

放工黎得唔得

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

冇行呢套wor 一直都

利申6 年前畢業

Blocked

五年前都無喎
係個系統係今年先行

俾多啲人知

加油

個校長都幾無禮貌
佢自己講嘢 引起學生不滿起哄
佢就鬧學生嘈住佢講嘢
到學生問佢嘢時
學生未問完未講完 佢就係咁插嘴打斷人

為人師表 做好個榜樣啦好無

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

應該太遲

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

hello巴打

up

放個小息就走咗好多巴打

依家黎仲趕唔趕得切

咁成功撤回, 咪勝利散水囉